日本老兵：強姦女人很平常，習慣了

「反正都要殺死她們，不如先強姦她們」日本老兵自述，80年前他們如何成為惡魔

謝孟穎
2016-12-14 11:43

80多年前的12月，老兵金子真一郎是二次世界大戰的日本兵，他回憶起這場戰爭，當時上戰場的新兵都還只是年輕的孩子，為了避免他們在殺人時退縮，直接用活生生的中國囚犯讓孩子練習殺人......一開始他們只敢閉著眼睛開槍，但日子久了就習慣了，甚至可以稀鬆平常地和夥伴一起擄走、強姦、殺害婦女。

1937年12月，中國將領拋棄軍隊自行逃走，士兵潰散一片，隨後日軍進駐南京，開啟慘案序幕。戰俘鮮血浸染沃土，平民也無法倖免於難，被燒死的男性屍堆如泥土般腐爛一地，必須用鏟子挖起，女性則在被性侵之後殺害……南京大屠殺，是第二次世界大戰期間最慘烈的惡夢之一。

為什麼這群日軍能夠若無其事地犯下如此惡行？甚至他們有大半是剛離開學校的孩子，上戰場前的眼神是那樣純真——或許，當事人可以回答這個問題。

公視記錄片《南京大屠殺》（Rape of Nanking），由法國、比利時、瑞士及澳洲聯合攝製，以無數珍貴歷史影像還原大屠殺現場，同時也訪談許多曾參與南京大屠殺的日本老兵，他們將親自告訴你：為什麼，年輕的他們會成為殺人機器？
媽媽希望他活著回家，但在戰場上唯一要做的是服從

老兵金子真一郎回憶他上戰場前和母親的對話，當年他驕傲地說，一定要在戰場上立功，帶著滿滿勳章回家，但母親的回答是：「媽媽要的不是亮閃閃的勳章，而是你平安回家。」

金子完全無法理解母親這番話的意義。當時，將生命奉獻給祖國的概念早已在他腦海根深蒂固，母親卻只要他活著回家、抱著茍且偷生的念頭，因此他打從心裡鄙視她。

他並不是唯一一個抱持這種想法的人，在長年軍國主義教育下，日本的孩子只知道「一切都是為了祖國」，所以可以任意剝奪他人的性命、可以隨時犧牲自己，奪走他人未來的同時，也看不見自己的明天，手中滿是鮮血與死亡。

這就是，那些孩子成為殺人機器的第一步。

用真人練習刺刀術、開槍殺人、強姦婦女，久了就習慣了…

「作戰是一件沒有感情的事，但對新兵來說，很可怕。」金子說，上戰場的新兵都還是孩子，為了避免他們在殺人時退縮，新兵練習刺刀術時一概用真人進行——直接將中國囚犯綁來，讓那些孩子熟悉把利刃刺入人體的觸感，熟悉殺人。

因為缺乏糧食，日軍將領決定大量處決南京戰俘，他們將機關槍圍成圓形、揮舞刺刀、一口氣處決上千名囚犯、叫士兵開槍殺光一整村的平民。上級的命令就是天皇的命令，士兵拒絕服從的話也會被處決，所以他們根本沒有時間猶豫。

一開始他們只敢閉著眼睛開槍，但日子久了就習慣了，甚至可以稀鬆平常地和夥伴一起擄走、強姦、殺害婦女。

「反正都要殺死她們，不如就先強姦她們。」老兵加藤久治曾和同袍結夥姦淫婦女，她們只要反抗就會被殺，根本不敢逃走，因此士兵連繩子都不需要準備。即使長官禁止這種行為，但幾乎每個士兵都會做這種事，完全沒辦法管，大家也都習慣了。

「習慣了」，這就是戰爭最殘酷的過程。習慣以後就再也聽不進任何人的哀號，下手時再也不會猶豫也不會心痛，他們正式成為殺人機器。

二戰結束70年，除了譴責與仇恨，更重要的是反省

南京大屠殺不只是中國的傷口，也是許多日本老兵難以抹去的回憶，因此日本學者松岡環蒐集許多參戰者的證言、日記、影像記錄，希望不管是中國人、日本人、全世界，都好好記住戰爭的殘酷，別再讓那些單純的孩子化身為戰場上的惡魔。

「戰爭，瞬間便失去掌控，結束永遠比發動困難。戰爭，不僅給士兵、也給老人和孩童帶來災難，不僅給身體、也給心靈刻上深深的創痕……」——京都大學自由與和平維護者會，反對安保法案聲明書

日本廣島和平紀念館，也記錄著日軍在南京侵略後的死傷人數，提醒世人戰爭的可怕。我們需要記住南京大屠殺，記住在第二次世界大戰流下的鮮血，但絕不只是譴責與仇恨，而是為了一個不再有戰爭的世界…….

諗起最近讀H漫《寄生樹》，一班男人將強姦殺人當係正常康樂活動， 之後仲談笑風生。

好反映到人性

舉國一致

文革，唔少紅衛兵借批鬥之名，強姦大量中國女人
（遲d都post出黎討論）

人類就係咁
希望有一日我哋進步到唔會再有呢d 事發生

黑警咪係囉

黑警

女人本身都係雞，只係唔俾錢肉酸少少

Push

其實自古以黎都係咁 只係現代社會資源有所提升
先令到依類型既事無再出現

勝者為王
敗者為寇
如果日本贏左
呢d事只係中日統一的象徵

你試下係支那打過去
更仆街既都做得出

咁你老母都係

你媽媽係咋

印度咁多強姦案
因為好多印度男人好似你咁諗

呢個我就未聽過，不過的確有大量紅衞兵以批鬥去報私仇。

殺唔晒啲支那蝗蟲 佢一定好內疚

文革咩都做齊wor

你阿媽就係雞頭
萬人斬下生左你

係 之前睇紀錄片 姦淫擄掠樣樣齊 睇邊個唔順眼就批鬥佢 仲有食人肉

咪又係另類壓搾
只係以前打贏仲有機，而家就咩機會都無。

老實講真係衰撚過以前。
人又多社會又濕鳩。
以前打贏就有得分，輸左重建都有得分。
一個條件：唔死就得。
唔洗呀爸識邊個uncle, 唔洗名牌大學出身，唔洗180cm先有好生活。

所有紀律訓練都會磨滅人性，變成政權嘅一隻狗

goodest logic

三戰核戰end game最好，無痛苦

文學少年的房間. II
【H漫巡禮之一：タケ《寄生樹》，與及「變態」】

一般來講，動漫畫的「變態」指與色情相關的，違反風俗和道德的行為，比如痴漢偷摸、露體、黃色笑話，或者是如《このすば》的和真偷女角色的內褲。置身於成人漫畫世界，偷內褲這種雞鳴狗盜就連變態也沾不上邊。痴漢強姦偷情等等一般社會認定的變態行為，都是平常事了。

只不過，《寄生樹》的「變態」是別的東西。那是更為徹底的，是撼動世界觀和常識的「變態」。就算放在成人漫畫的世界裡，也很難找到與這部匹敵的作品了。

《寄生樹》是個講述藥商以女奴隸培植藥物的故事。透過寄生處女奴隸，植物最終會被培植成「寄生樹」，結出能賣錢的媚藥果實，還有被當成是收藏品的樹木。至此還是相當尋常可見的橋段，諸如《人間牧場》就有過類似橋段。

《寄生樹》的劇情急轉直下，自故事的第二章開始。買下奴隸的藥商宣布，媚藥製作順利，等個三十日就可以培養出媚藥了。剩下的一批奴隸成了藥商一行十幾人的性奴。隨之而來的就是各種的性描寫，與及地獄的開端。

雖然說是性描寫，場面卻讓人想起《沙耶之歌》。藥商一行人忘我地虐待奴隸，旁邊卻是幾個被樹寄生的奴隸：被樹寄生的女奴隸面目無光，死魚眼一樣仰天，後來直接變成肉塊，旁觀者只能從那曖昧的喘聲辨認出那是人類。種種洋溢著惡意的行為是整個世界的日常：台詞上兩名男人在閒話家常，實際畫面卻在強姦女奴隸。又或者是，把女奴隸當成是飛機杯一樣，用完玩壞了即棄。

隨著故事推進，其中一個男人娓娓道來各種族的特徵，指這是「每年一次的祭奠」，是大家來飲酒吃飯豐收的餘興節目。為了調劑生活，人們甚至培育出一整套常規玩法：先是善待某名奴隸，挑撥奴隸之間的感情，讓對方以為高高在上，繼而狠狠地背叛這名奴隸。到了後期，女奴隸每個都骨瘦嶙峋，眼神呆濟，俗話一句就是「玩壞了」。就算沒有被寄生樹吸收，眼神卻恍如死魚眼。

沒人質疑過這種常規化的惡行，也沒人反抗。唯一一個嘗試反抗的就是妖精族的女奴隸，但女奴隸的所有對白都被改成是亂碼，叫聲也不是人該有的聲音，暗示這種反抗的非人和一絲救贖的希望。但到了最後，妖精族也得犧牲既有的尊嚴，擠出人話，向男主角求饒，卻被回應「我聽不懂你在說什麼」繼而被打死。所謂的救贖，其實也只是另一道不得不征服的障礙。

我之所以說《寄生樹》是一部變態的作品，指的就是這種近乎是常識一樣的惡行。在一般的H漫畫裡，總會有反抗的女性或者是無知的一般人，作為對比組。對比組之所以要出現，既是為了滿足男性觀點的征服感，還是用來凸顯出整個故事的變態和不尋常。在《寄生樹》的世界裡，妖精族姐妹勉強稱得上對比組——而對比組就算存在，也在最後被撲滅了。

取而代之的是，一切的常識都被翻轉了。把女奴隸當成是用完即棄的飛機杯是正常的。堆積如山的女奴隸屍體也當然是正常的。把一坨陀的肉塊開花結果的場面，畫得如神蹟，也是正常的。最為病態的是，故事之中的所有變態佬都沒有絲毫的惡意和罪惡感。

這種日常的暴力，如此洋溢著病態的世界觀，大概就是變態了。

唔係
而係中國會多咗個民族
日本人都係中國人

呢個我真係未聽過，但據我理解當時如果同一個走資既反革命份子有任何關係，包括性關係，同好易上身。

做實事。不過做得唔透徹。
同當年德國一樣。唔殺哂猶太佬。

美國仲幫猶太佬，最後個國家都俾猶太佬偷鳩埋
報應嘅嘢，有時真係幾正。

看圖作文都起碼有張圖

支那女人本身都係雞啦，死前比佢爽下叫做益左佢地
我就覺得先殺後姦唔好比高潮佢地享受

其實好正 一生人玩過強姦 仲要唔知姦左幾多次破左幾多處

投降拉大隊返國家 兵仔又無後果

日日諗起果段往事都會笑淫淫

殺支那人

如何訓練黑警

sauce?

比大和陰莖進入陰道係支那雞既榮幸

真 支那賤種就係雞

戰爭就會出現咁樣, 是支那人咁特別搞自已人

睇少啲h 漫啦 你

講真打仗姦淫擄掠支那2000年歷史敢講第二冇人咁講第一

你阿媽係昨

黎緊就係公務員基本法再教育

咁就真係要搵返下。

但我睇過既所有文章同資料，都講當年文革時期係民鬥民既時期，人民包括家人鄰居都互相監視，佢地係好怕同所謂黑五類同走資派扯上任何關係。 （因為會好易比有心人 上綱上線陷害）

當然我睇既所有資料，係完全無談及「強姦」同「性」呢D字眼，但以常識諗照計如果你同一個被視為魔鬼既人發生性行為，以當時環境係可免則免，好易上身。

另一方面睇依家係上游唔到 但輸極都仲有條命
戰爭年代一係殺人 一係被殺
睇你點睇

香港人：被人強姦很平常，習慣了

都要補充：文明與野蠻有分別，文明人唔會姦淫。

日本戰敗後，日本政府曾經徵召一批日本慰安婦， 俾美國大軍享用。
後來，美國軍官麥克亞瑟接管日本，好快取消左慰安婦制度。

麥克亞瑟做好多偉大既事，而家唔少日本人都稱讚麥克亞瑟令日本走回正軌，是日本當代國父。

你老母係雞姐 唔好賴埋其他人

Post上微博 反日 加速主義

歷史post留名

支那女人咁又真係雞黎既，成個支那國d女人都細細個就做雞，出面搵到食先唔再做雞

咪撚柒戇鳩啦，冇判斷能力真係咪撚上連燈，思想俾人扭曲曬。

只有懼怕日軍正義的人，先會用假新聞抹黑日軍

唔好咁
真正冇希望既垃圾支那人係土改、文革、六四先陸續出現
其實民國既中國人好多好努力去認識世界，果一輩人文化知識水平同質素係史上最高；城市好似明治、大正年既日本咁
我幾憎中国人（即係中共国人，nmsleses) 都好，都唔會恥笑1949 年前中國土地上既真中國人

寫到被姦被殺係抵死，好可悲
當然，今日既中国先係沒有一個是無辜

影射緊黑警?

Everyone is a whore. We just sell different parts of ourselves. You dumb fuck.

大家咁話

你戇撚鳩？

死咁啲人又多啲生活空間。
簡直雙贏。
啲野爛撚哂你想點起就點起，爽撚到。

日本朋友呀爺當時打完返歸橫濱，乜撚嘢都無，屋都爛鳩哂。當時新政府俾左枝粉筆佢，叫佢隨便喺地上面圏。圏完塊地就佢嘅。想起幾大就幾大。

泡沫時期佢間屋升撚到唔知想點。
同時因為戰後復興，佢呀爺開左間鋼材廠，而家已經去到第三代，朋友呀哥做社長。
成家都發撚過豬頭。

啲傻西成日話打杖唔好？
咁係因為佢哋未經歷過打完之後嘅好啫。

一定要清算黑警罪行

你全家都係雞

你老母本身都係雞
只係你嗰幾百個疑似老豆嘅物體唔肯俾錢肉酸少少

支那雞沒有一個是無辜的

咪傻啦，以前既家族風氣仲犀利
係隋唐之前d世家統治左中原成千幾年
係和平時期你想上位既機會一定衰過而家

對任何女人都唔應該強姦

黑警係仲垃圾
人地架仔起碼係為自己祖國
有大義去作惡
唔撚係殘害、姦殺自己國民

黑警？
食國民、住國民既
仲要強姦、迫害番同自己地方既人
只係怕冇左份工，自私到仆街
睇番歷史、全世界都冇一個地方好似黑警咁垃圾

你老母同你老婆同個女都係cheap 雞

冇感覺
我會話唔希望再發生

大家唔好再提咩南京大屠殺（或者721，831）要向前看

成個家族死鳩哂點家族風氣？
打杖就係有會死大量人呢樣好丫嘛。上面果層都死撚哂/走難走鳩哂，仲唔廣闊天地大有作為？

“係和平時期你想上位既機會一定衰過而家”
呢句直情唔知噏乜春。

黑警妻女任姦唔嬲

對支那己經冇同情心

佢地做得唔好
殺太少支那人

有冇正常人個個都咁扭曲
雖然我知咁做會好爽，不過都要用理智同道德抑壓佢，咁對個人會健康d同好d(未必會開心，但會舒服d)

東史郎日記都有反映呢個情況
佢經過37年華北同南京戰役之後, 回歸華北開始第一次用武士刀殺強捉返黎嘅苦力, 集體用真人練刺刀

黑警死全家

六六年秋到六七年夏天，這樣的例子很多。許多小孩子兩手空空地離開家門，音信全無，三個月或半年後回來，家人才發現他已遊遍了半個中國。許多平常百姓去不了的地區，像新疆和雲南，都有他們的足跡。他們自稱是千載難逢的機遇，確是實話。當然，不幸事件也很多，像有去無回做外地武鬥的冤死鬼；或在外抽烟喝酒，回來變成準流氓的也有；更有不少女紅衛兵挺著肚子回家，或是偷偷在外地醫院做刮宮手術。

《文革雜憶》 陳若㬢

公視記錄片《南京大屠殺》

睇錯公廁記錄片

李家超

今日香港

點解唔殺多D

咁所以咪要比錢囉，咁大家同意，

尼個叫交易，係最文明既做法。

即係你老豆比家用你老母

依家好多支那農村窮地方都日日強姦
有權有勢地方官做咩都得

日軍當年係香港屌左幾多隻支那雞？

連登仔上戰場
第一時間捉女神去姦啦

點解唔滅撚左中國

無法律制裁只會令事情變本加厲
比如而家黑警
以前開槍好大件事，而家習慣了

同警甴一模一樣

文明同野蠻，只係差幾餐飯；餓你幾餐後就會變野獸

唔知點解令我諗起美軍坐咗好耐船嚮法國登岸大規模強姦晒啲後生女嘅事

佢哋一定覺得同納粹合作嘅維希政府係好抵死

男嘅夠係鴨

咁粗魯真係好垃圾

你老母幾錢我屋企隻狗想屌

sorry 我無比錢你老母係肉酸左少少

打仗想上位咪一樣睇老豆世伯
打仗都係家族親兵，無人無物上咩位
冇錢冇兵冇地位你可以有咩作為
咪做第一個上城頭死既卒，咪咁中二啦
做普通平民飯你都食唔飽仲學人講好生活

你講而家機會少過之前吖嘛
和平時期以前想讀書都冇得你讀，點上位。

即係人變成樹?

班狗賊一樣又係以為服從上面order
就等於做緊正義既事
以為執法就一定係啱
都已經唔計佢哋自己犯法又唔拉番自己果part

香港人交稅出嚟養你哋班狗賊恐怖份子
等你哋好食好住
然後你哋居然走去幫一個獨裁政權去政治打壓香港人爭取民主自由
根本從頭到尾都係錯得好離譜
係狗都不如

香港靠呢班手足光復啦

統治嘅只係軍閥

支持架仔黎多次大屠殺支那人
姦盡殺盡所有支那雞
槍殺盡所有支那狗公

大日本帝國萬歲

班壞人捉左一堆處女

少部分處女會被樹選擇寄生，處女會被樹吸收精華而無命，而樹會因此生出超級媚藥（俾有錢人享用）
沒有被樹選擇的處女， 就會被男人們強姦兼謀殺， 不留一點活口。

連登仔點會上戰場
全民勇武，不包括我

架仔起碼愛國
世界上應該得黑警咁撚垃圾為左份工走去殘殺自己人

都合理

唔留低對自己不利嘅人證

依家黑警咪一鳩樣 眼都唔眨

男嘅都被姦埋

你一定係溝唔到女嘅死毒撚

lihk pls

今日香港黑警巳成為強奸犯的代名詞

你講咁多你搵番你老豆未

而家美帝國台灣就要準備再打過

冇支那未唔會打仗囉
加入大東亞共榮圈
大日本帝國對泰國幾好
泰國佬超like大日本帝國人

經過咁多單嘢 其實未必會 個根本問題反而係整體武力上唔夠抗衡 勇武數量唔夠多 無其他國家或者僱傭兵介入幫手 根本一定唔掂

一班為錢出賣香港人嘅賣港狗賊

就係呢種思想，好多日本女仔都係受害者，諗起瑪利王后既一生，係成班好戰撚既受害者

好似係因為當時美國總統夫人插手件事，對慰安婦制度 向軍隊表達不滿
而取消咗

D老兵估唔估到而家日本嘅後代咁鬼廢

早幾年文革五十週年，有唔少考證同報導…文革時期性迫害嘅情況，並唔係巴打諗得咁簡單…

巴打講嗰種情況，可能似納粹黨對待猶太人…納粹會殺猶太人，搶佢哋嘅財產，但好少有記錄納粹會性侵猶太人，因為納粹德軍自視為亞里安優秀民族，要佢哋搞佢哋認為低等嘅猶太人，佢哋本身都接受唔到…（即如叫你屌動物，正常人都唔制啦）

文革唔同，當時咩嘢人會被視為反革命份子，最後咪又係由＂有權嘅人＂話事，因此＂有權人士＂就可以要脅佢想搞嘅人就範，又或者搞死人老豆、老公，然後名正言順去接管人哋老婆仔女（跟住咪搞囉）…

甚至被批鬥嘅對象，因為無法律保障，本身都會受到以批鬥為名嘅性侵，即係性侵本身亦喺某啲時候，被視為對付反革命份子可以採用嘅手段…有幾多人以權謀私，甚至集體以權謀私，你自己估下…

更恐怖嘅係，＂有權人士＂唔一定係當地高官或者佢哋嘅抓牙，任何人夠膽，而又可以煽動其他人一齊行動嘅，已經可以係帶頭批鬥嘅＂有權人士＂，就算你係高官，如果稍為政治唔敏感，隨時可以變成被批鬥對象，而針對你嘅罪名，就係喺你唔知情嘅時候，因為有人唔like你（或者想取代你）而秘密羅織嘅！你話幾恐怖…

連登唔講得架 上次我留個cm講連登即刻成班左膠衝出嚟屌
黑警死全家只係口號嚟架咋

呢個post block咗好多社會垃圾/分化/低智民綷/仇女撚

個個係墳墓火到彈返曬出黎

哎，戰爭就係咁殘酷，唔係你死就係我亡，勝利先係王道，不幸的，係身為弱者的佢地。

Yes

“國家”唔撚得嘅？係要跟班nmslese祖國前祖國後，祖你老母咩！

咪撚理佢喇 咁嘅性格呢世唔會有女
之後大條道理 叫雞好過媾女

我都唔明
你地咁閙返佢有咩意思
同支那狗講Nmsl有咩分別
Child登仔又要打壓人地思想
又唔係咩nazi 夠晒惡

支那準備對台灣做同樣嘅嘢
小英

前題係南京大屠殺真係有發生過先得架

打杖殺人好正常
強姦真係唔得

＂想＂同＂做到＂係兩回事嚟…

樓上大把毒撚講到如果打仗佢就可以發圍啦，又有錢又有女咁… 現實係，佢哋大部分都會成為戰爭嘅犧牲者或者難民…

NMSL係最低level
佢自己話女人係雞，我地指正佢老母都係女人，係反駁佢主論點
你連辯論都唔識分，邊個係child登仔阿?

無係現場點評論?

屌你老母係雞
個陣時民國時期，未有64，未有民革，大量真中國人被殺

有冇link巴打
想反思下人性既黑暗面
從哲學既角度探究人類既精神位面

認同

中國殺左幾多中國人???
有冇人反省到

諗起自己都睇過

仲諗住主角會對兩個精靈唔同, 點知都係19樣

當嗰種嗜虐心去到極端, 就好撚仆街

高汁明明係正面抽擊 佢以為係謾罵

係唔夠權力抗衡，死一個警要犧牲一位手足一生時間，打仗唔洗負返責任，好唔同

拉
又唔見你講吓中共？

到時fallout時代 重正

明顯係假膠

有飽飯食都仲係野獸至係問題

當年殺得未夠吖

黑警垃圾九倍啦屌...

我地同你地下一代冇打過仗，真係未經歷過所謂出左門口都唔知有冇命過到今日。當然唔係話爭 D 禽獸行為，但日日生死邊緣O既日子，所受壓力不能想像。歷史上好多戰役完後都有強姦事件，而將軍冒惡名任由士兵為之，可能大家都明白有不能講出口O既理由。

但同而家黑警可以話差天共地。抗爭真正有大型衝突都只係 5 個月，仲要你埋單數下黑警幾時有個嚴重傷亡？大壓力？最好日日咩都唔使做行完 beat 返歸上網打機就最啱班毅進仔。又唔知自己乜撚都唔識搵幾皮野已經係人工包左。真係食屎狗

法國大革命嗰個王后？

咁撚多瑪麗王后
你想講邊個
瑪麗一世?

上山下鄉都好多女仔比人姦

美軍你驚屌唔少？

諗起黑警心態

打贏仗之後唔比姦晒敵國既囡囡
如果係中共打贏日本,肯定全國上下老幼都姦晒

明日香港
祈禱將來被輪姦被自殺被切器官被夫目前犯既唔係自己/身邊既人吧啦

日本個個呀

日本

支那專玩未成年

秒

其實相反，離開戰場先realise自己既惡行，然後就融入唔返去本來嘅生活，但又冇機會贖罪，所以退伍之後嘅後遺症數之不盡。

「習慣了」，這就是戰爭最殘酷的過程。習慣以後就再也聽不進任何人的哀號，下手時再也不會猶豫也不會心痛，他們正式成為殺人機器。

但人地日本仔結束戰爭，重返自己國家之後都會改變。點解d狗好似停唔到咁？

自已人都姦（文革時， 好多女知青都被姦）

唔少日軍， 回國後係自殺

電影”天浴“有講文革威逼利誘嘅性罪行

希望中國南京人能向前看

香港班狗一撚樣

係因為戰敗左定係做太多壞事
兩樣野

又用上世紀二戰黎維穩
戰犯已經審完
日本都俾美國改善了
日本人優良民族性點都好過支那人卑劣行為
人地真係做到和而不同，不同意見可以共同相處
但支那見到人不同，就要同你不和。
仲要攞上世紀嘅嘢黎維穩
仲唱乜嘢勇敢的支那人
Out 唔out?
你唔好同元朝蒙古人算帳??

點解希特拉當年無強姦猶太妹？日耳曼人係咪真係高質啲？

推

好諷刺，今日班小粉紅同班皇軍嘅思想一鳩樣
如果打仗一定屠殺香港人

黑警：習慣了就很正常

俾把刀你你都落唔到手啦

黑警都係
//一開始佢哋只係敢鬧人搞搞震
到後來習慣了
就用曱甴稱呼示威者
甚至可以好輕鬆咁話打曱甴啫 無問題//

天浴有睇，但佢個時代係文革後，所有紅衞兵（即包括女主角）都比老毛當成Condom 昆咗去上山下鄉。

而電影係講女主角希望盡快脫離呢D日子，而甚至出賣肉體。 電影係悲劇，但比較震撼係，女主角無記錯係未成年（係女角未成年，唔係演員未成年），但都有露出片段。雖然明顯係有替身，但意識上竟然可以上到畫。 擺係而家應該被女團鬥到七彩。

前題係你係套戲男主角 打完仗無穿無爛返到屋企囉
更加多係一落地就亂槍俾人射死左

天浴 呢套戲就足以比大家了解下當時情況

同埋無後果
當佢地打完第一次 開完第一次槍 發現上頭係會保佢地
就會有第二次 第三次

咁你要理解下
支那係無籌碼同人嘈
唔係拎二戰黎講,真係無野好講

之前睇過個紀錄片，好似叫二戰全史
入面訪問過個日本兵
佢冇特別講自己做過咩
我淨係記得其中兩樣：
軍隊列隊出發時，有個唔識嘅女仔用近身布料做咗件嘢叫佢加油/保平安，佢話「有咁嘅心意固然好，但要條布我寧願你畀我摸吓」；
佢笑住話好感謝韓國慰安婦，辛苦人哋肯跟出嚟服務佢哋

韓國當時都畀日本殖民緊，我真係麻麻哋信人哋係自願，仲要佢成程笑笑口，拍紀錄片時二戰都只係過咗十幾年，成個感覺好怪

如果到時扔落來果個唔係最大威力, 你做第一批奶野
又死唔去

你會生不如死

你睇過二戰中左彈又留番條命既日本人係咩樣你就明

黑警是這樣練成的

你支唔支持黑警而家咁打人打護士記者殺人強姦?

換位思考

呢幾日好多支那維穩post.

所以點解用活人做靶
就係想抹殺會哋對死亡嘅恐懼
當痛苦呻吟聲掙扎嘅樣都習慣哂咁就可以做一個殺人機器

成為AV大國當然唔少得歷史既推動

求汁

是但啦 支那人抵俾人活體燒同姦既

相反黑警殺你仲會有快感，會笑，會覺得光榮

俾連登仔當兵佔領日本，我相信唔會殺，但一定

日軍點都好過香港黑警啦，人地洗完腦後都係殺外人，香港嗰班唔洗洗，為咗份人工已經自己搶住去強姦，殺自己人

不如咁講 叫下口號做下文宣唔係乜革命
呢家既武力仲停留係平民同商家陣面

佢地主要目的係要國內小粉紅維穩
日日提二戰，
仇美仇日
而且當時政權仲係國民政府
日本人都被美國制裁改善了
美國係救命恩人更加恩將仇報
支那人俾我嘅感覺係無歡欣，無幽默感，終日仇恨如這樣。

咁又點 賤撚過殺自己人？

大陸上唔到
導演都因此俾大陸禁左幾年

頂你，手多查返資料。

天浴女演員，李小璐係1982年出世，天浴上影時間係2000年11月，但剛好18歲，但拍攝時間係1998年開始，即係李小璐拍攝期間係未成年。

唔怪得需要用「替身」

不過講返套戲係好戲來，批判性好強，而且佢唔係大陸電影。（大陸無記錯係禁播）

link落黑警
借力打力

正

死左個D你唔講, 係講唔死個D返到黎好好彩
咁梗係好好啦

南京大屠殺時共產黨在做什麼呢

大日本帝國=支那人民共和國

明明係兩登名言, 依家變左地底泥
依家啲人好認真

同港共黑警一鳩樣
唔怪得咗眼熟

你放心 九成兒登仔都冇判斷能力
連登仔9up幾句 兒登仔就信到十足

如果我本身就係黑警, 我更係唔會反對啦, 反對咪即係推自己去死
但事實上我唔係

其實個2個精靈係有完整對話 只不過作者故意將d字用對照再反射咁寫出黎 exhentai有完整翻譯

而家咁和平就成班日豬 戰爭真係可一不可再

黑警死全家講左半年有多, 咩事都無

文革玩到人食人
強姦依啲濕濕碎喇

欲加之罪 何患無辭
紅衛兵當年成班傻閪都唔知鬥死左幾多比佢哋更有用嘅人

中國人： 杯葛日本產品

中國人： 猛男撿樹枝，真香

香港人從來唔覺得香港人係自己人
係睇你身處係咩團隊/組織, 周圍都係鬼打鬼

路西法效應

有record過百case姦到死
仲要係中國數據

689係講得啱
獨裁國家統治下以國家名義殺人係合法

而家啲黑警咪就係咁樣，林鄭放出無上限權力，班黑警習慣咗睇你唔順眼就打睇啱就姦然後掟落樓
親手開啟咗人嘅劣根性，我當以後冇晒人出嚟反抗，但你一個林鄭點收得返呢啲權力，遲早收唔到科

其實有後遺症，返去正常社會會有心理陰影
除非佢天生係變態殺人狂

戰爭時期其實唔意外但唔代表正確
當年打扙心理質素少啲真係會死
而且幾十年前人數係致勝關鍵之一
如果本身人多仲要心理質素好其實好過單純人多
戰爭為左乜 都係為左搶地搶資源，為國家為國民
當然我覺得發生啲咁嘅事（強姦，用俘虜練殺人）雖然係無人性正食屎狗但放喺當年唔意外
唔通用稻草人定戳雞仔咩
但如果今時今日發生呢啲事
仲要喺香港
為左滅你聲，公然大大聲話拉你去新屋嶺雞姦強姦，一堆自殺無可疑
為嘅係為垃圾中共港共穩固政權而滅聲
「某程度上」我覺得係衰過日本人

係古代
因為日本人數少 要統治咁大既地方 被迫學中文
然後過幾代又變中國人
不過二戰日本應該係想學歐洲搵殖民地 當中國人奴隸咁用

你士兵有性需要所以老強都明，但屌完又殺就真係諗唔明

你留底班平民叫佢地做奴隸咪仲好，你缺乏糧食咁你咪殺戰俘囉。殺平民有乜意思？又唔撚洗你地養，求其幾條友守村叫啲平民種菜咪有糧食補給囉

世界變
明明係派膠名言

支共統治下既中國真係冇資格追究日本

呢種垃圾講渣滓都有15人like, 呢班人究竟可以有幾垃圾？

有種行出去彌敦道中心講呢句，我肯定你地被肢解到連老豆老母都認唔出，比陳同佳垃圾過十億倍

佢地會纖悔係因為之後佢地個個都有報應,
每個親人不分年齡咁早死過佢,
而佢則想死但死唔去,
痛苦地睇住每個親人逐個離世.

同曱甴皇軍一樣咁洗腦

某D連登仔（唔知係咪五毛扮激進）唔好為左反中幫日本皇軍強姦嘅滅絕人性行為開脫
成個東亞都係受害者 包括韓國、台灣、東南亞國家同埋香港自己
我諗現代日本大部分人 除咗極右之外都唔會認同強姦行為

點同
日本仔起碼叫團結日本人 殺外人
啲畜牲為錢做二五仔 殺自己人

黃店都堅持唔到啦

支那繼續鼓吹民族主義遲早都會變到佢哋最痛恨既日本皇軍一樣
睇下班nmlese就知得閒洗下腦就搞掂

人證

奧巴馬智囊： 10歲時慘遭「中共紅衛兵」輪姦

唔駛三罷
已經裁左員

日本軍國主義未又係來源於支儒嘅現代病變?
中國武警甲由未一樣係香港掟殺姦, 掩瞞就當無啊?

中學個陣中史阿sir播 我都唔知
不過如果你想睇多啲 我記得蘋果youtube前幾年有條片 佢地去廣西度訪問 啲人講返話 你睇邊個唔順眼就批鬥佢 啲學生係咁批鬥啲老師校長 仲食埋佢地 因為佢地覺得咁先勁 覺得有guts去搞所謂革命 比毛妖洗撚晒腦

手足

覺得正個d連登仔係咪都係黑警黎？

請勿污名化 要求以代號命名
來源國際社會未查明 目前為無理指控 推卸責任
不要政治化事件
要求各國為此 對我方表示感謝

我成日覺得呢啲歷史事件我哋要記住同埋避免唔好將來再犯
唔係日日提住 之後變咗助長仇恨

就係有你呢啲人 所以先有女權

林鄭係仆街
但佢只係太監
真正放權係支共
黨大於一切嘅前設下
人性 權力均衡關佢撚事

黑警宜家咪又係咁

你老母接客個時
你係咪係床下底?

我啊爸話細個睇到紅衛兵姦殺啲女人再掛係啲樹度
細個聽完好驚

係屋企打飛機抗爭緊

其實而家支那人都係一樣
全部灌輸曬愛國主義為咗支那做乜撚嘢都得

佢哋只會同日本人一樣
就算打輸咗都唔會覺得自己做錯
所以唔洗覺得哩班生番可以被感化

係 好多上山下鄉既女知青俾人強姦
之前李小露套天浴就係講類似既故事
但而家大陸應該已經禁止拍呢類戲

拉闊d畫面 要體諒日文兵既心情

可以套落香港黑警

所謂支那5000年歷史，根本就係打仗然後姦淫擄掠既歷史，有戰爭就肯定有

日本做錯什麼？

根本就係殺得少

日本仔打嬴左, 香港人依家由日本管治會係咩景況?

民國時期人 知青相信黨 投共 這是因果關係 沒得怨 最後自己都變埋黨既魔鬼一份子

爽啊

美軍姦殺伊拉克少女...
軍事法庭無體諒

「一切都是為了祖國」
同小粉紅差唔多

不過論殘忍真係比唔上共匪國，文革個陣賣同食自己仔女，當自己人民係屎，d傳媒為左討好領導人虛報事實，d人慘撚到要食土食樹皮。
其他國家就先對外
共匪國就先批鬥內再對外

有人會將納粹形容共匪國，其實唔係咁貼切，因為納粹唔會將自己人民會咁樣對待，當然唔係鼓吹佢地咁樣做法係岩。

我都係咁同你條女講 然後頭也不回就落床走左

極懷疑支共煽動左好撚多年既民族主義根本就係當年日本既軍國主義
有冇巴打可以講下兩者分別?
民族主義打仗自動波變軍國主義?

未必一定爽, 如果日本係戰勝國, 以當時日皇政權咁好戰, 有咩事都有可能隨時打到七彩, 我地身為戰敗國遺民, 做奴隸/前線死士既機會都好大

點會打10年大規模戰爭

發展大東亞共榮圈，先可以養住班支那狗同港豬，其實同今日港共無分別

佢地連男人都搞

條友理論人都係 只係唔俾錢就殺

日軍侵華始終係大日本帝國輝煌嘅歷史

推論下啫, 唔太認為當時既日本帝國會錫住戰敗遺民

易子而食（最近代既人食人事件），應該係大躍進時期，即劉少奇指所謂三分人禍三七分天災既黑暗時期。（要記住，當時老毛係皇帝，劉少奇仲針對老毛敢話「三分人禍」，即已表明係好恐怖）。 事件係文革之前發生。

當年絕對係人禍，細節可以上網查。

而老毛亦因為呢次「人禍」而失去地位，且呢個亦係作後來發動文革奪回權力既最主要原因。

劉少奇下場好慘。

十個女人十個都係雞 差在公家定私家雞

殺人取樂

哦

琴日幫襯完你老母

結果係令到中共有機可乘

唔好再講啦,想自殺

反正都殺啦,舒服下好正常

其實呢，而家日日為生存吊住條命，仲慘過死啦。

以前只要你唔死仲有機會發，就算唔發達生活都無而家咁慘。果啲咩經濟起飛人人有屋住就係戰後嘢。
點計都有著數。

無人死就無人發。

而家個個都無死（唔計被自殺），又有飽飯食又有書讀。好似好fit咁。

但係問心，係唔係以前果隻俾心機做完嘢有對等回報，一個人唔洗ivy League都可以有尊嚴咁生活嘅日子值得嚮往啲？

而呢啲日子點黎？就係打完死一大班人，再用鐵幕鎖住另外一半人先有。
唔打場勁嘅杖，一般人只會繼續為生存而俾上層繼續壓搾。係，打杖會死。但係都有機會唔死。但係而家好多人都無死啦。啲日子過得好好？

有個地方都係咁嫁

分分鐘拮上癮

好多人都唔明白，生命唔係平等。
有啲人真係抵死。成日當佢哋係人，殺落手果陣加咁多心理包袱阻手阻腳，最後自己俾人收皮。幾咁無謂。

根本就係普通靈長類動物會做既野

但權力背後咪都係用武力去支持 我哋如果武力係大過對方 或者同佢旗鼓相當 佢根本就唔會敢拉我哋啲人 因為我哋都一樣有足夠嘅武力拉佢哋啲人 誇張啲咁講 我哋甚至重新寫過啲法律都仲得啦 佢哋話我哋犯法 我哋亦都可以話返佢哋犯法 其實到尾始終都係講邊個拳頭硬

唔駛試下
睇下國民黨係台灣既歷史就知

巴打你係咪窮到痴左線

問下自己，會否咁做先屌人

唔係。我撈得OK。
不過係中意個世界亂

我都想打支那，中國大宰殺，姦殺支那人，諗下都興奮

其實二十年代中期嘅共產黨鬥地主,擄掠地主鄉紳嗰陣都應該有做呢啲嘢.

真心洗腦咁灌輸呢啲觀念真係造成好多災難
軍國主義
又紅衛兵
有納粹之類

秦國戰神白起坑殺五十萬趙將，算唔算？

正常人點會殺人

如果係自己人做
政府一定會話支持嚴正執法 唔準你地抹黑 仲會笑你有證據咩(已經發生係香港)

二十年代？

正確態度，
如果有一日日本又要侵華記得捉多D支那女人去雞姦

雖然我唔係女權撚
但如果唔係因為開始重視女權 應該仲有大撚把國家當女人係免費雞 姦殺完都覺得啲女人抵死 可能有班濫用metoo嘅仆街女人 但同時都有班唔當女人係人嘅野蠻畜生

由雞個子宮出世真係難為你

證明先安內，後攘外係正確做法
張學良

心理先幾唔平衡先會諗到ed野
打仗既話 一粒彈都夠炸死你全家
靠打仗就可以改變上層壓搾下層？ 笑話

當年皇軍同而家支那人冇分別一樣由細到大被洗腦

咁你做咗革命要做嘅嘢未呀
剩係嘴炮話同路人不足

On9 attention seeker 用下你個腦先講野啦

嗰班5毛嚟，我一早block晒

未見過打完全面戰爭之前果個階級可以唔洗換人。
壓搾就梗架啦。我中意換人啫。

不如調轉問，唔靠打杖有咩方法可以將既得利益者連根拔起？靠遊行？

生你嗰隻雞都幾慘

香港人都習慣了黑警強姦殺人

睇字描述都覺

堂堂前立法會議員金句都唔撚識

之後

支那邊打到過去

巴打有冇諗過，你呢種諗法當年都有份幫支共上台，亦幫佢合理化佢搞嗰啲害人害物嘅政治運動？

戰爭、革命，唔係唔可以作為選項，但應該要有背後嘅邏輯理念，例如：utilitarianism

戰爭就係咁 所以唔好打敗仗

咁姐係要無間斷打仗啦
換左人做中上層又點？
咪一樣繼續壓搾下層

最憎啲畜生強姦，物理閹割

慰安婦好慘，以前睇過一個紀錄片個婆婆以前反抗俾日軍劏肚留咗好大條疤

革命要做乜？
孫中山個時有冇為被捕義士損錢同遊行叫下反清口號？

呢個唔係我熟悉嘅連登

同埋真係好多日本人下身條件唔多掂，自卑

係反擊力 如果你地強姦或者殺對面d 人佢地會唔會變本加厲 係唔會

所以中國玩誅9族係岩架

所以要有殺佢地既覺悟去私了

但我肯定黑警打人打到無感覺

如果拉一個手足 黑警d屋企人俾人殺晒 你估佢會唔會咁樣鳩拉法

8毛又想係連登發展民族主意

日本老兵全部都痴撚線咁殘忍 同中共一樣

真
黑警就係咁

啱呀。我對改變人性無興趣。
但係對自己有無得執就好有興趣。

如果真係可以整個烏托邦出黎晨撚早整左啦。洗去到2020年都要因為個政府出黎反抗？

啲人駁你唔到
淨係識拎人老母嚟講

好地地一個人會唔會走去屌隻狗出左人狗樣既畜生出黎危害世界

唔係咁睇 係如果果日開完槍即日有家屬俾人殺死 你覺得佢會唔會care 上頭保唔保佢地再走去開槍

係啊,1926年蔣中正清黨之後老毛就著草去咗井岡山建立所謂嘅蘇維埃政府,實質上就係聯同啲山賊老笠人哋條村.

難道佢老母係男人？

支那人抵撚死㗎喎

第一次黃大仙沖突果次應該手動果班落去保家果班友死全家 就會開獨委會

好多放了心中魔鬼出來，係人老公面前輪佢老婆，老母同女

呢啲真係要 check check ，嗰個年代支共要爭取支持，內鬥肯定有，但對外鬥地主係咪應該係佢哋奪權之後？

女人適合做護士和幼師，恰恰由於她們本來就幼稚、愚蠢、目光短淺。一句話，女人終其一生都是大孩子，位於孩子和男人之間的過渡階段。男人才是真正的人。

<<論女人>> 叔本華

奪權前已經有,毛澤東啲傳記有提及,所以先間接害死佢老婆楊開慧.

比班垃圾full gear都淆啦，根本就係懦夫

我指核子冬天,一齊end game

啲死gay佬比人屌屎忽屌到傻咗

強姦農民，你真係覺得會係賺？

藍屎加波台狗係咁上下

以為個男主角會救班女㖭

即使長官禁止這種行為，但幾乎每個士兵都會做這種事，完全沒辦法管，大家也都習慣了。

叔本華就一定o岩？
係咪少睇書到咁，痴撚線……好似有D人會引用張愛玲當愛情名言咁

日本好餓？

依個真，君不見啲電妓都係咁

一早就block柒咗你

可惜麥克亞瑟敵唔過國內左膠
如果唔係 一早打贏韓戰 核平北京

先唔講個引例啱唔啱 講佢老母 點解係唔夠佢講？佢老母唔係女人咩？佢話女人都係雞 咁佢老母咪都係雞囉

所以引呢個例都係九唔搭八

攻打一個地方目的係為左屌閪

見到d人講on9野鬧鳩佢係正常架喎
唔出聲沉默先係仆街
問得出「鬧佢有咩意思」既人真係要個腦黎有咩意思

好似香港

馮友蘭 : 「大多數的書，其實就像報紙上的新聞一樣，有些可能轟動一時，但是曇花一現，不久就過去了。所以，書雖多，真正值得精讀的並不多。」

人生可以琢磨書本學問既時間都真係唔多，認真思考一本<<在意志和表象的世界>>都要用你一、二年，何況哲學思想體系廣闊，要全然掌握係無可能。

我反而覺得你思路狹隘
為何你會覺得引用叔本華=少睇書？
如果單純引典，就等於睇書少
咁係咪所有引典都無價值？

NO
係你引用叔本華既句子，為上面條友「全部女人都係雞」黎作辯護，呢個就係令人覺得你無知之處。
引經據典冇問題，但要引得岩。例如你講女人去引用個哲學家名言，等如講社會現象你去引用經濟學家名言咁，九唔搭八。佢係呢個領域有咩權威性？佢有咩論據去支持佢講既說話？就算係「專家」都未必個個都o岩，時代一直變，好多觀念都變緊，更何況你引用一個幾百年前既哲學家名言講今日既女人？

香港黑警就係人性卑劣代表，強姦女手足

咁浪費ac

打仗真係好on9，成班兵比人洗腦，付出性命幫班高層攞榮譽，然後班高層乜事都無做冷氣軍事。

無上權力同埋無限支持，就算你反擊都係你錯
你哋只需服從，有思考都係錯
等同以前嘅暴君一樣

唔可以諗自己錯 係佢地做依樣再先 你對佢做番同樣既野係正常既

把口臭到

為國殺人係無罪，by 前特首

正常且合理，但大眾無人會接受
好比大家會食肉，但大家都唔想見到屠宰過程

沖繩

垃圾人種先會成日本把口講住國家國家

佢哋係冇噉嘅膽量參軍，但係就有噉嘅想像力去ff自己屠殺香港公民

又自動出錯字

篇文係咪講緊要養成「拮死左隻曱甴姐無乜咁大不了」嘅心態？

係 因為依加個情況係要逼出黎

記得有一排係日本仲徘徊緊應該友支定征支，但自從犬養毅遇刺之後，傾向征支嘅軍政府抬頭

依啲嘢每日咪又係新疆發生緊

支那人咪又係日日強姦緊維吾爾族人
收皮啦

日本贏左大和民族先係炎王正統....

他們只是個孩子啊

算啦巴打 唔好降低智商同佢解釋 佢上面又引咗啲我都冇睇 佢睇書睇到個腦塞咗

公視we trust

其實打得仗老強就好正常
反正冇憲兵捉就冇事

支那衣家一定要去日本旅行

連登:一定有白兵，佢地只係隱伏多時

兒登果然係兒登
從來冇令我失望過

雖然有機會係真，不過支那都唔承認有64，我哋又洗咩承認佢哋有咁做（不過佢自爆又真係冇計）

你同黑警有分別？

惡無分國界
係人類文明共同既敵人

其實古代打仗，破城之後都會屠城三日

你老母係死撚左嘅老雞啊

我好似睇過

睇書係好事，但唔應該亂咁當名言或者當係人生金句囉 批判性思考既重要性

唔怪得連登仔咁想做日本人

難聽啲講句，呢個就係戰爭，就係人性，男嘅殺女嘅姦係唔會有改變

打仗嘅時候糧食一定唔夠，仲點樣養咁多平民，講緊唔係幾百幾千個，係成廿萬人要養，仲要係敵國平民，咁你一係趕佢走餓死佢，一係就殺左佢，既然要殺就順便拎黎做實驗或者練刀，呢個行為係仆街，但亦係人性係事實係必然會發生

女嘅姦就更加無得講，行軍打仗就唔會帶埋老婆出嚟，咁有性欲點算，一係打飛機，一個就同人扑嘢，如果你前面有堆少女比你任仆，咁幾多人會選擇打飛機，你打得一次，但你望住班手足日日咁同人扑，你意志可以頂到幾耐，仲要唔知聽日仲有冇命扑，我估9成9嘅男人都會扑左先

做大嘅即使唔同意都要忍受，因為班細嘅唔服你，你連仗都都唔仗打，但有冇更好處理方法就睇將領嘅能力

只要有戰爭就一定有姦淫擄掠，呢個係人性，即使講幾多次都冇用，將來再有戰爭都一定會再出現呢啲事

睇左本書講文革，好撚沉重，殺完人再食埋佢地內藏

其實呢套戲當初拿左好多獎
以前大陸影視界個限制都冇而家咁高
天浴 活著 同 霸王別姬呢d因為題材敏感唔會再拍得出
而家只可以拍戰狼呢d戲

用自己把口講出嚟唔合乎道德

唔代表唔中pt

戰後嬰兒潮係食正條水

食正條水又點？
你阿爺留低d咩比你

唔想死住

做得好

你指正佢老母都係女人咪即係意指佢老母係雞
咪等於最低level辱罵
仲要以為自己醒 救命

無反對無駁斥無反駁
邊個最低lv明顯到喊
仲要出圖話自己低手

你覺等橙係黃色
我閙你on9你都係會覺得橙係黃色
好低手

畀一把刀我緊係落唔到手
好多人人都有刀喺手
我可以做第一個衝前嗰個
係睇下有冇人同我一齊衝

同反共係兩回事

打仗就無人性 好正常
希望世界和平

你見第一個沖個個中幾槍後咪又縮

1.阿爺一定留到落黎比你？
2.無人講過100%發到圍

link?

有冇諗過抑制呢啲事發生本身就係令社會得以發展嘅原因？

支那打過去，食埋人啦

然後野蠻人用所謂既文明去控制文明人
要求所有既文明人都要用文明既方法
但係自己就唔撚會跟文明既方法
自己就可以野蠻
文明人又吹佢地唔漲
又受制唔可以用野蠻方法
結果文明會被壓制甚至消滅
覺得咁講好牽強？
你睇下班藍蛆撚樣就唔會覺得牽強

識得有位藍絲曾經講過
比佢係鄭國泉就開車撞死晒啲人
一個回本 兩個有賺
但當我講黑警死全家
就話我唔文明了

咁文明除左被限制武力擴張外
仲有咩用？

黑驚認同

似乎支那最想點樣用對付支那嘅方式對付佢嘅眼中釘

所以戰爭一爆發起嚟嘅話，就唔可以對你嘅敵人有任何憐憫之心， 亦都唔好令自己喺追殺呢啲畜生嗰陣使自己淪落到畜牲嘅程度

對住d傻仔講d明顯係錯既野鬧鳩佢絕對係正常且正確
我相信佢果句「所有女人都係雞」應該唔駛再駁喇下嘛？定係你真係覺得佢好有道理，要正常人打篇千字文鬧鳩佢先叫駁到？

你同我都會係大日本帝國下嘅四等賤民

真打到邊就話呢個都係中華民族
都係要統一 on撚99

要怪就怪你惹錯敵人

西方文宣戰線禁忌
你試下畀海外手足知道我哋抗爭陣營有反猶主義聲音嘅話 呢鑊真係含家產

即使無可否認搞鳩世界秩序同破壞國際經濟嘅， 大部分都係國際主義猶太人為主， 不過你呢啲concept就唔好喺公海度講， 呢個真係會失去國際民意㗎大佬

出錢請佢黎強姦林奠

如果日本軍國主義再起 支那滅國好耐 13億大屠殺都似

通州慘案已經係一個demo

大家有冇覺得香港自6月起每日發生緊

唔洗打都食過

「反正都要掟佢地落街，不如就先強姦她們。」
即使大Sir禁止這種行為，但幾乎每個藍衫都會做這種事，完全沒辦法管，大家也都習慣了。

比起中共，日本皇軍真係車尾燈都見唔到

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

講真人性真係好仆街 但人地肯拎番個事實出黎講 中國就

如果你覺得日本兵無問題
即係你都覺得香港黑警無問題？

呢個都解釋左點解一班人圍住黑警鶳
但黑警係唔會死

但黑警用私刑 會製造咁多浮屍/無聲跳樓

因為黑警係準軍事組織

勇武無返咁上下規模 根本行唔到勇武路線

離開狩獵場咪正常返

但黑警日日都當全香港係佢嘅狩獵場喎

你老母就係雞 抵你溝唔到女做足一世兵

反攻藍絲同支那嗰陣，就可以習慣強姦支那雞。否則就調返轉

冇後悔藥食

共產黨
港獨派

要洗腦大把
關鍵係你受唔受洗

感謝中共趁火打劫，日本人先侵略得咁易

這種另類黃書黃遊正常人不會上電，反而會開始探究背後的信息，當正經書去睇
心智不堅定者咪睇，會變碇蛋治

蒙古

支那人，block

一開槍你就死。

支那臭蟲，block

支那曱甴，block

呢幾晚伯母都有排忙

乜原來套嘢咁多年前

樹大必有枯枝
係睇多定少同埋軍隊會唔會縱容

我們自以為的覺悟在真實戰場上是不值一提。
不然戰場的新兵存活率不會這麼低。

根本只係生物進化必然一環…

老母係架。
全世界既老母都係。

所有女人本身都係用性黎換物質既生物。
除左你係蜘蛛比女性比男性更強大既生物。
女人係雞只係生物學101

用性黎換先係。
女人化粧本身就証明女人係雞。

男人唔想比錢架播
男人先係被姦果個。男人本來唔駛比錢
到後來要。

士兵=黑警

老母咪老豆隻雞。
你反駁左乜﹖
你只係感情綁架，駁人唔敢講自己老母。
但，事實歸事實，係，我老母就係雞，係我老豆隻雞。

意義上差好遠
黑警係香港人殺香港人
日本人殺支那人

點衰都唔夠中共衰

咁日本軍有冇剩機強姦大量日本女人先？
無咩研究真係唔識

南京大屠殺唔係假既咩

屌，我以為講緊黑警

猶太人對世界既貢獻其實好多，點會咁樣攞黎同華人比

黑警都係咁形成

用二十世紀科技做中世紀既事啫

中共都想做大東亞共榮圈
不過主角係中共

女人係咪雞查下咩叫「war bride syndrome」咪知

實際上都係殺人
支持殺人者終被殺
勸你唔好覺得自己咁就係思維升級

錯,單純係因為佢地係輸左既一方。
而香港,佢地冇得輸。
好講真,就算佢係電視機面前當住七百萬人面前姦鳩d手足,咁又點,佢地一樣係唔會有罪。
所以咁本冇反思既可能。

咪一撚樣

其實黑警現在殺人全家，仲多多借口唔認，仲衰過嗰陣日本

理撚得你，支持日本皇軍嚴正執法

解放軍老兵- 強姦殺人搶劫很平常

中國將領=共產黨？

邊到可以睇

再講侵華都係咁，只會疊加仇恨，所以更應該有一個民主制度去制衡獨裁者的出現。二戰日本就係因為出咗獨裁者先會咁樣。

解放軍老兵：俺在南泥灣時，還種鴉片和強姦同志的愛人呢，很平常沒事兒沒事兒~

南京邊有屠殺 強姦
日軍去到南京
女人請食飯
小朋友請食糖

睇返純愛好過

為咗反支我地咩都做得出

老母搵得多過老豆
咁老豆未老母隻鴨

慘得過d男人成隻狗咁衝住去臭又要奶

見到呢個留言都有負皮就知，一係五毛接受唔到事實，一係仲有港豬左膠
BTW, 其實古中國既過千年歷史文化又真係唔應該歸入支那度，因為支那一早就將其破壞殆盡，現今先拎出嚟打飛機同呃細路

你睇佢打d野都feel到佢現實咩人啦
正如你唔會響街見到乞衣屌佢地做乜著到爛身爛世影響市容

戇鳩仔

咁咪黑社會化咪番盤lo

係唔認 你咬佢食 殺番佢全家當扯平lo

18comic

做乜撚突然咁多po講日本侵華

唔係人性,係獸性

支那內戰同造反個種頻密度其他國家真係比唔上
一打仗以中原人個種軍紀強姦殺平民真係好平常
最誇張可以睇明末清初張獻忠點殺盡四川人
個種變態真係CLS

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問瀨屎貢丸(會員#210822)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

N

將果隻雞變做自己私家雞都叫慘

咁點先叫唔慘？

屌你老母

大佬打緊仗喎，洗唔洗講埋唔該啊？

阿SIR, 係咪打緊杖就可以放低人性?
班後生仔無辜架嘛

你老母係咩咁